好無用既我

由6月開始 我每晚都訓五好
同我9年既前度分手之後情況一樣
短短幾個月 輕左十幾磅
分手之後我試過屈埋自己 所以搞到要去睇醫生
所以我好想講自己既感受出黎
無論 家人 朋友 同事
我都無表達過自己幾個月既心情
我知 係我軟弱
每個地方都有不同既聲音
我五想同任何人嘈交
大家睇到既野都五一樣 嘈交都無意思
每日打開電話都會見到有人受傷
垃圾政府 宜家都五肯正視情況
前晚終於忍五住 喊左兩個鐘 張所有五開心都喊左出黎

我想講
其實點解公司要同事着制服
除左代表係個間公司既員工之外
就算只係一個人 做咩 醜事都係會影響到公司形象
垃圾警察
換得制服 受過訓練
好心無eq 反屋企啦
都不配着起套制服
黑警
你地本身既存在係保護香港市民
你地有權力 都係普通市民比
一個個直播 淨係見到你地一班無eq既人係到亂用暴力
一味話保護緊市民 自欺欺人 係屋苑放無數既催淚彈
就算你地無讀過啲咩書
訓練完出黎應該都知 你地既權五係甘用
政府可以比個權你去做 違法既事
他日亦可以收回 再張你地尼班棋 推入 監獄

雖然我仲有好多野想講
等下次有勇氣既時候
我連發夢都五夠膽同身邊既人講
但我宜家好想講 星期六日見

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

屌下面老母

到時見